鳩鐵報告：集體失職 淋奠：制度問題無人須負責

水已CAP理撚你班港豬死
已解決

集體問責制一樣